{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022072984318/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 캐주얼 니트 베스트 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド''8 seconds''のニットベスト(商品番号:FW22 / 252851GY1R)はカジュアルなスタイルに似合うVネックデザインで製作されました。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 表地は綿100%で構成されており、本製品はドライクリーニングで洗濯する必要があります。 摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意しなければならず、外部摩擦で糸が剥がれることがあるので、バッグを着用する際は注意してください。 洗濯時に製品を裏返して洗濯し、付属物がある場合は分離して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質に合わない場合は気をつけなければなりません。 また、暖房器具などに近づけてはならず、水洗いの際に一部収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、保管や着用の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要で、敏感な肌と接触すると皮膚変調が発生することがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストはどのようなスタイルに似合いますか？",
            "answer": "このニットベストはカジュアルなスタイルに似合います。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このニットベストはVネックデザインです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットベストは綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "このニットベストはドライクリーニングで洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。また、バッグを着用する際には糸が剥がれる可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "洗濯時に製品を裏返して洗濯し、付属物がある場合は分離して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは金属アレルギーに注意が必要ですか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質に合わない場合は気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの保管や着用に注意が必要ですか？",
            "answer": "暖房器具などに近づけてはならず、水洗いの際に一部収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、保管や着用の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは敏感な肌に影響を与える可能性がありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると皮膚変調が発生することがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの長期保管には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 534
    }
}